好燃驚呀！中国人識打繁體字！

老母hi！真係好燃呀

廢文一篇 不推文回覆

估唔到金主同打手都咁鐘意用燃！

聽日見！

撚字都未識打

米燃臭係